總係遇著一d將自己嘅情緒發洩喺人哋身上嘅人

尋日返工遇著條八婆
好似全世界欠咗佢咗
無端端屌人

我梗係唔會任佢屌
即係還擊，就算果陣有客都照還
結果佢扑街到向管理層加鹽加醋，然後佢果邊嘅大粒野向我公司投訴我
我做緊果間細公司黎架咋
邊夠佢間大集團鬥
結果⋯⋯我冇左份工（其實唔完全係，唔敢講得太detail怕有人黎相認）

諗緊點回報佢送我嘅呢份大禮

比著大家比人屌忍唔忍？

點都屌咗條八婆先，奴性咁重點得
為咗份糧死都忍條八婆

補充一下
條八婆做緊嘅果間公司同我做緊嘅果間搞活動

正

支持樓主

唔錄音 你邊有得玩返佢轉頭

如果佢果陣好聲好氣，我都唔會屌佢
但佢完全係借啲意嚟黎挑機

你個咩公司黎

仲有好多方法，睇緊可唔可以令佢陪我雙宿雙棲

普通公司 ，賺唔係好多嘅公司

你都無做，開名喇

開名=自爆

Btw今日要還去個場退返接金，唔知見唔見到條八婆

按金